改詞，原創： 棟人的薯片

--------------------
《怯. 你就輸一世》
原曲：#怯 #容祖兒
改詞： 大B x 吹瘋

奀星要求看戲專心 你別嘈住我
袁豪怕怕 發出聲音佢已聽得太多
怎麼可能 吔嘢會無聲音 發怒全為我
難怪你 暗星乜水 免費飛可笑麼

期待你收聲散開
煩著自己也都感覺無奈
恐怕太多 不實轉載
怪事明日 也許公開
這麼不知所謂 太感概

聯盟還沒有觀看 便有嗌交戰
辣著棟仁便發現
傻得你掛住 戲外食筒薯片
偉豪你會在眼前
為何還沒有吵架 亂去與你開戰
網上面臨你考驗

投一次訴 罵你沒大紅條件
勞嘈全是你問題 沒發言
明知單挑驚險
罵戰還未上演
薯片真的膚淺 怎麼我要忍你殘念
沒友善 什麼都怯
----------------------

邊間教會

所以你覺得食薯片冇錯？

好笑

搵返袁偉豪唱

幾時有講過食薯片無錯啫...

引到雪人師兄入嚟

非師兄

師姐